有冇人瞓覺發完夢之後個人會好空虛

但係個夢實在太美好
醒咗個下 好難接受現實同幻想嘅落差

有覺得係另一個平衡時空嘅我所經歷嘅野

有發春夢訓醒得自己一個

以前中學嗰陣會 反而而家大個就唔會
自己好快就會認清個事實

慘得過連覺都訓唔到嘅人我連機會都無

我成日會夢到有個睇唔到樣嘅女仔訓係我大髀
次次都唔同人，唔同地方
但係動作都一樣

有無解夢師

每次發夢都會固定出現某幾個地方
亦都會見到現實身邊嘅人
唯一唔同就係夢裡發生嘅事都係美好
所以每次發夢都唔想醒